<!--
UPDATE CHECKLIST
To update for next year:
- Create a new leaderboard so the competition is opt-in.
- Update all mentions of last year to the new year. (Easy to miss. Do a complete
  search/replace.)
- Un-freeze the dynamic leaderboard in the iframe at the bottom.
-->

# Advent of Code

Varje december så händer något fantastiskt.
Programmerare vaknar frivilligt klockan 6:00 på morgonen och löser mysiga små
problem i Advent of Code.
Ses där!

Så här går du med i vår leaderboard och tävling:

1. Skapa en användare på
   [adventofcode.com](https://adventofcode.com/2024/auth/login). Om du loggar in
   med ett Github-konto kan du till och med visa upp dina fina lösningar.
2. Gå med i vår leaderboard genom att skriva in koden `4270235-22974856` på
   [leaderboard-sidan](https://adventofcode.com/2024/leaderboard/private).

Advent of Code är en global adventskalender som skapats av Eric Wastl. Problemen
är ganska enkla i början och blir svårare och svårare närmare julen. LiTHe kod
har en privat leaderboard som till skillnad från den globala leaderborden bara
innehåller LiU-studenter och andra av LiTHe kods kompisar.
(Den globala leaderboarden är i princip enbart fylld med
professionella tävlingsprogrammerare.)

Utöver vår Advent of Code-leaderboard håller LiTHe kod i en egen tävling. Vi
använder en lite annorlunda sortering än den på Advent of Codes hemsida där vi i
första hand sorterar efter stjärnor och sedan poäng. Endast LiU-studerande får
vara med och tävla om priserna men det går att trycka på en superavancerad knapp
för att även visa icke-tävlande. Om du tycker att du visst studerar på LiU men
inte är med på listan får du gärna kontakta någon i styrelsen så löser vi det.
(Du kan också kontakta oss om du inte vill vara med i tävlingen.)

Priserna är presentkort till valfri butik som delas ut efter tävlingens slut
2024-12-25 23:59.

<ol start="0">
<li>1500 SEK</li>
<li>1200 SEK</li>
<li>800 SEK</li>
<li>600 SEK</li>
<li>500 SEK</li>
<li>400 SEK</li>
</ol>

<div id="sponsor-container">
    <img class="sponsor" src="/static/img/mindroad_logo.png" alt="Mindroad">
</div>

<hr>

<label class="toggle-aoc" for="aoc-trigger">
    <span class="only-aoc-some">Visa alla</span>
    <span class="only-aoc-all">Visa tävlande</span>
</label>

<div id="leaderboard-container">
    <span class="only-aoc-all">
    <iframe class="only-light-theme leaderboard"
            src="https://lithekod.lysator.liu.se/leaderboard/?lightmode=true"></iframe>
    <iframe class="only-dark-theme leaderboard"
            src="https://lithekod.lysator.liu.se/leaderboard/"></iframe>
    </span><span class="only-aoc-some">
    <iframe class="only-light-theme leaderboard"
            src="https://lithekod.lysator.liu.se/leaderboard/?lightmode=true&some=true"></iframe>
    <iframe class="only-dark-theme leaderboard"
            src="https://lithekod.lysator.liu.se/leaderboard/?some=true"></iframe>
    </span>
</div>
